[突發］岩岩食飯吞左條魚骨 卡左喉嚨到

已經嘔左兩次 但條魚骨好調皮咁仲卡左係喉嚨
上網睇話唔好飲醋同呑飯 請問除左睇醫生仲有無其他解救方法

好撚辛苦啊屌你個喉嚨

樓豬仲有冇野要交帶低

家產

用手了啦，仲要教

插得好入 已經唔係手可以解決得到

呑一大舊飯 搞掂
(上次因為咁喺屯門醫院排左五粒鐘最後姑娘俾在舊飯我就好番)

認真?

屌試左先啦 好過喺急症排一晚

去睇醫生啦，夾硬吞野落去可能會整到食道

落診所搵醫生

係急症室姑娘叫我呑飯

照 soft tissue neck 啦

要睇條魚骨有幾大條，如果細細條果d，吞淡飯係可以格硬推條骨落食道嘅
如果大條就唔好咁做啦，有機會整到流血，之前有新聞係話因為咁而失血過多
搵醫生幫手好過

以前細個試過，比阿媽帶左去急症室，勁多個護士同我阿媽一齊禁住我個頭加埋我對手同腳，個醫生伸個野入我喉嚨度夾返條魚骨出黎 我過左咁多年都仲記得個下的感受

巴打讀醫 ?

x2 試過幾次白車去
個鉗好撚大個

電視廣告個呀婆教擺個碗上頭然後用筷子係咁插(好似係)

呢個好似幾work

扣喉 早兩個月先奶過野

試過睇急症，好快搞掂

細個老母教話食麥芽糖等佢痴住舊骨一齊落去

巴打最後點

攞條魚骨出來仲慘過食屎

第一站去睇急診，醫生話睇唔到我條魚骨因為我條魚骨插得太深，之後幫我轉左去耳鼻喉科。

第二站見耳鼻喉醫生，了解左我狀況之後，叫我張大嘴巴扯實條舌頭，佢再用左個鉗幫我夾番出來，但夾左幾次都夾唔到，而我條舌頭扯得太耐就損撚左

之後過左一粒鐘佢叫我過隔離房，用窺探鏡插入我鼻哥再直經過口腔再經過喉嚨拎番條魚骨。

插入鼻既一剎那我成個人灰左，因為真係好撚痛 ，之後拎左條魚骨番屋企bin屍

on9咩年代

嘩屌，係個鼻到入

聽完樓主咁講我已經唔敢再食魚

我小小試過 真心辛苦 食d野都痛痛地 飲水都係

佢拎住一條超過40cm既長管出來 我就知我已經玩撚完

我細細過試過

食既時候睇清楚d應該都無事既。

吓 急救第一個就叫人唔好亂黎
去睇醫生夾出黎再少傷害

我又咳又嘔 條魚骨都攬實我個喉嚨唔肯出來，當左我喉嚨係佢新居咁

試過飲醋真係得，不過你會嘔到死

吞飯會唔會整斷左一邊之後另一邊仲插住係到？

鳩吹啦
上次哽親野去到分流係當緊急case
即刻搵人黎帶我入去見醫生
點會等成五粒鐘呀

條骨好大條架？？？

有啲魚周身都係d好細條嘅骨

記住一路插一路講「骨落骨落」

所以卡魚骨未試過，但成日插撚到牙肉

唔大 好細條 透明剔透 鑽石白 屬粗身

我去睇醫生 佢照一照我個口 跟住就攞條雪條棍壓住條利再睇
見到條魚骨插住左係喉嚨d肉到
跟住攞個夾放勁入一野就攞番出黎

插牙肉我反而少

咁你條魚骨應該唔係插得好深，醫生要用反鏡先睇到我條魚骨，插得好鬼深

真係試過，成功骨落

樓豬咁快就比人開發咗第四穴

唔小心笑左出來

開第四穴 獲得稱號「最強痴線佬」

哽親有機會阻礙呼吸，卡骨唔會

扣喉啦，之前試過，但之後唱歌同講野成日走音

睇字都好恐怖，口水都唔敢吞 最驚食魚